其實中學唔拍拖，最後後悔只係你自己！

勸我就勸咗
認真 最pure最true真係得中學先有

冇錯！我依家去申請中一入讀

希望冇年齡限制

你估我唔想咩?

冇屌過學生妹是否人生遺憾

要嘗試

怪叔叔發現

小學唔拍拖先後悔
中學成熟得濟

你估我無試過咩?
生得樣衰又矮
點同班玩具撚同MK仔爭呀!

d女太醜
不了

總有女神掛

話拍就拍到咁

唔試就冇

推

啱呀
利申：男校

有聯校活動
同女校

拍到都散能硬
不過有得吊下先又冇哂既
🤔